圖解元朗郊遊好去處-南邊圍

夢見元朗有個好好嘅郊遊地點叫南邊圍，不過香港人咁繁忙，真係少有郊遊機會架嘛為左避免大家唔識路，我地緊係要睇清楚地圖先好去啦，而家又多唔知咩人

南邊圍就係元朗西鐵站西北面，附近仲有唔同村，例如西邊圍、東頭村咁

咁等我地開始睇下有咩景點一定要去

1.南邊圍福德堂

村嘅堂口嚟，可以當係村公所，用嚟宣布重要嘅村務，唔好錯過呀

2.南邊圍圍門

兩側有「南州冠冕 邊邑弦歌」嘅對聯，圍門係圍村嘅重要象徵嚟，唔好整到人地個圍門，唔係成條村都比人笑。

3.南邊圍村外南亭

村民日常聚集好去處，千奇唔好搞到人無左個吹水飲酒嘅地方呀

4.南邊圍神廳

南邊圍無一間真係祠堂，所以神廳就用嚟村內祭祀，位置係圍門直行到尾，大家記住抱住誠心去呀

以上係南邊圍重點推介景點，當然圍村仲有大量潛建景點，大家都不妨留意下啦

郊遊嘅野緊係得閒先去啦，幾時夠人成團幾時去呀，不過郊外多蚊叮蟲咬，一定要做好預防措施先好去

一直都好想了解下新界嘅鄉村文化
係時候喇

郊遊好地點 值得支持

我無野講 棍問下有咩蚊怕水係最撚毒 最好可以秒殺個d

Push push

推

幫推

推爆佢

燒佢個閪

Push 大家記住睇清楚地圖標示入去

火燒祠堂

我地唔鼓勵大家犯法架，去睇下渣

我純粹係諗到⋯咪講句火燒祠堂渣
但將來既事 邊個會估到

而且南邊圍無祠堂架嘛 得神廳

神廳

推呀！

Push

國際文宣！

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

點解冇人提，
西鐵停咗喺元朗站三十分鐘唔開，
搞到乘客焗住比人打？

“約晚上11時20分，停在月台逾30分鐘的列車終開出，目擊者稱列車車門開合3次後駛走，而列車駛離元朗站時車長並無作任何特別廣播，只有既定錄音「小心車門」。”

【元朗黑夜】目擊者：30分鐘内屢按車廂緊急通話按鈕 但無人回應

７２１上環黑警無預警射示威者

727元朗

西邊圍同南邊圍兩條村唔啱牙既

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

.我仲以為係D周圍草地周地牛屎既地方添